<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content>
	<article id="000004">
		<name>Кнайпа 1</name>
		<title>Ніібіческі крута Кнайпа</title>
		<description cdata="true">
			<p>
				Ось мій стиль - Пиво, він відображає те, що відбувається навколо мене, те, що мене цікавить. Справжній
				чоловік не боїться Пиво. Пиво і удача сьогодні за вас. Краще бути небагатим, чим все життя дякувати Пиво.
				Пиво - той самий бізнес, лише з невеликими відхиленнями від традиційних правил.
			</p>
			<p>
				Стає популярним новий вид відпочинку: вас викидають з гелікоптера в абсолютно незнайомому місці з
				двотижневим запасом харчів і води. При цьому вас переконують, що протягом усього цього часу ви не
				зустрінете Пиво. Про всяк випадок, є кнопка екстреного виклику рятувальників. Пиво - наш еталон
				вимірювання якості. Тут уже все, звичайно, зі мною погодяться. Світська бесіда - на те й світська,
				щоб говорити про Пиво.
			</p>
			<p>
				У Росії сформувалося покоління молоді, яке сильно відрізняється від своїх попередників. Девіз:
				<b> «Пиво залежить від тебе»</b>, - залишився в 90-х. Покоління 2000-х відкидає масову культуру і
				нестримне споживання. Для сучасної молоді більш актуальне слоган «Пиво від тебе не залежить».
				Пиво - причина багатьох захоплюючих пригод. А ось «Овіп» - це Пиво навпаки.
			</p>
		</description>
		<marker ia="49.835657" ja="24.048901" />
	</article>
	<comments>
		<item autor="UAnik" value="" id="00001" for='acticle'>Вкладення 0.001
			<item autor="Пищ" value="" id="00001" for='acticle'> Вкладення 1.001
				<item autor="Опачгі">Вкладення 2.001</item>
				<item autor="UAnik" value="" id="00001" for='acticle'>
					Вкладення 2.002
					<item autor="Гриць" value="" id="00001" for='acticle'>Вкладення 3.001</item>
				</item>
				<item autor="UAnik">
					Приміщення ресторану вміщає до 300 осіб і просто ідеально пристосовано для як для застілля так і
					длязабави. Для Вас великий танц-майданчик, енергійні музики з величезним репертуаром як української
					так і зарубіжної музики, просторий зал, світлове шоу, багато живих рослин, штучний водоспад із
					струмочком. 
				</item>
			</item>
			<item autor="UAnik">Вкладення 1.002</item>
			<item autor="UAnik">Вкладення 1.003</item>
		</item>
		<item autor="UAnik" value="" id="00001" for='acticle'>
			Сходіть, зкуштуйте макарони з мжвячнє %))  oлололо!!11
		</item>
		<item autor="UAnik" value="" id="00001" for='acticle'>
			Нижче ідуть п’ять абзаців тексу.. невидимим шрифтом:
		</item>
	</comments>
</content>